07年紥鐵工潮係咪香港史上最成功工運

當年爭取雙位數加幅
記得資方開頭都係想hea住等佢完
中段有人籌錢支持工人罷工收入
捱到過咗1個月之後
資方終於妥協但楋翻揸沙只係加9.8%

齊心+好難取代

中巴嗰陣都好勁

因為班紮鐵佬好打過黑警

諗起碼頭罷工

因為班紮鐵佬唔撈真係無人會再入行

因為地盤工加薪還加薪出足糧還出咗糧 兩回事嚟架

行頭冇其他人可替換，罷工成功渣住個春袋.

凡事都係睇對家啫，人係天生怕惡，所以古語有云，人要惡過車就係咁解

1922年香港大罷工先係香港史上最成功工運

//罷工海員封鎖香港，禁止廣東各地糧食運港，並得到廣東等華界嚮應，引起香港政府等恐慌。//

//勞資及香港政府達成協議，資方同意加薪15至30%，港府解封工會、釋放被捕人員，並發放撫恤金予以沙田慘案受害者//

2013年碼頭工潮先勁,係貨櫃碼頭外 長江大廈樓下紮營
跟手2014年啲香港人就係金鐘 MK 老銅 尖咀(好快死左) 再紮

有需求咪有叫價能力

沙田慘案冇革命係唔流血